補習應該找一個多學生的補習老師？

數學問題：billy 打手話 billy 人數係 Kris 的 10倍，圖片顯示 billy 5*人數只是 Kris 的2倍, 咁咪即係 Kris 的 5*比率係 billy 的 5倍?
最終問題：補習應該找一個多學生的補習老師？定係應該找一個高5**比率的老師呢？

補習應該搵人少既補習老師，如果唔係邊會重視學生？

kris lau

更正返，係5** 比率先啱